★30年前有冇一隻藍籌買左，可以跟到香港樓價升幅？

好似冇

30年前5買左8號 更加要行乞

30年前買左8號

股票必敗論

1仔得唔得

3？計埋十送一

700

煤氣應該贏好多

30年前未有700

以前d人又話佢廢

領展06年上招股價十蚊 而家連派息成舊水一股

any 30年前？

長和

咁買股票回報 果然不知所謂

30年前求其買間唐樓，現在都fatfat

證明企業只有萎縮/停滯

30年前買apple 而家唔知夠買幾多太古城

如果要本地計，滙豐1989年試過低過5蚊

而家60幾蚊，如果計股息加股價，應該係同樓市同步

我搞錯咗，滙豐拆細過一次，一分三，姐係贏咗樓市

買起成個太古城

睇世界富豪排行榜就知，永遠無一個係地產公司，只係買富豪公司啲股票都會跑贏樓市

不如講買巴群a股

8號仔

樓有成本(管理費, 維修費, 差餉, 裝修, 水電媒)
不過如果買中左唔使供股, 無玩財技果d 可能真係必賺
不過當年股票行亦有收費
長實, SHK, 恆生...etc.

老貓想講，無一隻港股係可hold 30年

pmi

連登真係好中意太古城 究竟係咪咁中意佢舊

蒜鳩數啦你

sor9我鐘意深水灣喎

太古買嚟放租俾你哋班連燈仔

老貓科技一年都HOLD唔到

HSBC 一定有...如果你揸30年

我唔係巴菲特

講緊30年前一定係用舊樓同30年前藍籌比

如果唔係點比較到呢？

Dont say US stock

HK is not US

有，不過唔話俾你聽，你d黑氣太重

香港樓= us 優質股

hsbc， 長和都大勝樓市

你知唔知樓市升幅先？

唔洗30年前都得

依條link都大約講咗

荃灣升7.5倍

依條就講咗1989年太古城 675呎 86萬呎 呎價1274

今日太古城根據中原18000幾呎價，大約14倍

而hsbc 1989年5蚊左右，試過一拆三拆細股價，以今日65蚊計升咗39倍

1 3 6?

無得咁樣計
買股無得做mortgage

你1989年買層86萬太古城 做只需拎廿幾萬首期出來

同樣道理
你今日買間450萬樓 首期大約110萬
但買450萬匯豐 就要真金白銀拎450萬出來
唔好同我講孖展 因為無人會承受到做幾倍leverage買股既心理壓力 仲要承受十幾年

大把唐樓以前幾萬蚊，而家幾百萬，升成百倍

x2

幾萬蚊係50年前 30年前90年代都50萬起

2003-2005深水埔一個分契唐樓只係十零萬
依家過百萬
2009一間旺角四百呎唐二樓都係賣90-100萬
依家三百幾

分契唐樓完整買十零萬？
有冇圖

以一九七三年一月一日為基期（ 100點）。去年六月三十日，煤氣的總回報指數為 198,924.8點，今年六月三十日升至 213,858.1點，升幅為 7.5%，與筆者的計算結果一致。但這套軟件收費昂貴，不是一般讀者可以負擔得來。

股票跑贏樓市----萬中無一

樓市跑贏股市---垃圾殘樓都win